有無人九月尾會去暹粒？

有無人九月尾會去暹粒？
準備一個人獨遊去影下相同hea
有咩要注意

d 野食 衛生 一般